%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-beamer}
\usepackage{2021-pablo-paternault}
\usepackage{2021-pablo-math}
\usepackage{2021-pablo-am}

\usepackage{tabularx}

\title{Activités mentales 1}
\subtitle{Variations de fonctions affines}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}
  \numquestion

	Déterminer les variations de la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par :
	 \[
		 f(x)=-2x+10
		 \]
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion

	Déterminer les variations de la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par :
	 \[
		 f(x)=12x-7
		 \]
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion

	Déterminer les variations de la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par :
	 \[
		 f(x)=-x+1
		 \]
\end{frame}

\end{document}
